集思廣益 因報聽日標題

14號
犯東方者 雖難必誅

到底15號會出啲乜 請出招

因報日日出咁多律師信會唔會出到自己破產

d錢邊度黎?

我一早都話係寃案
係港英政府迫害

叫東方日報頭版出個RN報案編號先啦！

民事誹謗去報警？嚇鬼呀？
係由重案組定雜項調查隊跟呢？

咁都比人去自首, 有根有據, 快速完結, 以免浪費警力啦！

東方誓揪出誹謗貼文者 報警兼法律追究

我真係要學下野, 黑警邊門部門會跟誹謗CASE?

因誹謗xx創辦人而被控告的論壇lihkg
運登有新名 叫因壇

今日十七號啦巴打你做乜鳩

123

馬惜珍係冤案定自首？

實捉到你